由今日起，每日熱門都要有鬥紅/鬥藍post！！

gphone做左個完美演繹，令梁振英同志盡顯一顆中國心！

一方面大讚好似梁振英同志聲明全家中國藉既愛國人士（唔理佢係咪玩語言藝術，鬥左先），一方面我地要令更多紅/藍 高官、議員、藝人、KOL放棄外國籍，回到偉大中國懷抱！邊個唔好似梁振英咁做，就係漢奸，就係走狗

利申：愛國愛黨，全家中國藉

廣大紅藍藝人就應該學宇宙最強甄子丹，放棄美國國籍

岩

認同請幫推